美股認真討論區 DCXXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

重有兩分鐘Tesla要上路了

好想入nvda

好多都係高開然後陰燭落

Del app 了

紅到

又有一班sofi苦主

唔撚WORK既

450

全體喪插

tsla撈底

可能連燈個苦主post 就係佢老人家開

兵敗如山倒
殘存亦沒路

TSLA均價470報到

股災

今日大市跌？

-1000

Ifc見

走呀
ching chong

-5000

報告暴巴 友軍已死一半

搞咩 全部都插緊

唔知MA爆倉既Ching依家點呢。

記得佢係咪490入貨

Tsla 夠膽就跌夠10%

今日變苦主區

酒呀

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

邊間開户口好？

美股認真討論區 DCXVIII

唔係呢條link咩

懷疑sofi係小西巴揸莊 等大家可以SH

錯post？

爆升的後果

Nvda苦主區

sofi既用戶又救左你一命 自動溶斷

445
530 朋友

開巿前
開巿後

sofi....

sofi 救左我無買tsla

菲比斯又裸泳

屌你個閪, 得RKT仲係綠

股joy

愈黎愈小人講野

就快-7%走唔走鬼好

散水啦

就跌比你睇

價投SQQQ

癡撚線TSLA panic sell???

Aapl又做乜鳩

就黎10%啦

好燈

人地信念

tsla 打和走左

不過另一款繼承 Apple Watch Series 3 則有著些許不同，走向 iPhone 不再只推出單一種旗艦機型，這個以 Apple Watch Series 3 為原型的錶款目標族群即是中層階級，雖然規格不會如頂級錶款那樣頂尖，即便如此，它仍將會有著許多 Series 4 和 Series 的部分功能，像是更快的的運算時間跌倒偵測不過價格也將會更加親民，使人們入手 Apple Watch 更加容易

睇好平價apple watch會大賣

突大災難來吧

今朝叫左大家睇路

訓醒就無事架啦,快D打暈自己聽朝再睇就正常返

Sofi開盤前冇得玩
開盤後都係冇得玩

我宜家想取消張單姐
點知死埋ser 我仲排緊市價呀！！！
一陣幫我鳩入

TSLA SH!!!!

話crwd跌得多既問過fvrr未

正常

短期波動冇影響

老母面一早同大家講咗
有咩好驚訝

到電池日你就後悔

高追友哭喪區

沖完涼出黎全部變晒紅色

Set 左460買入 跟住sofi死apps

TSLA 會唔會一日就到目標價

439.5入左少少tesla，渣下先

隻RKT真係好撚好野

努力work緊對沖

今晚無眼睇了

Tesla係咪想逼死人

freefall

呢幾棍好大棍

空半倉一身輕
有咩特價好買

驚春咩

Battery day

睇黎就快頂唔順

金庸

Tsla考驗信念既時候

聽日開始m記冇得加大

乜柒都跌

AAPL

入貨時間到

tsla 420 入

班新手又可以努力做人

aapl咩料

散戶多到
你睇大細單買入流出就知咩事

TSLA 淡友出黎GEL喇

420.69我們要進來了

差唔多成個倉都紅緊

跌唔緊要,SOFI你比我走啦...

SET左咩價

盤前個倉賺既數字變咗依家輸既數字變

AAPL-5%
有平貨快執

信念
SH

特價阿

今熔系列 好彩開市走晒D CALL先

MSFT

係時候加貨

滅世

不動如山 sh必勝

唔好咁啦ON9 唔想又比佢震走

唉
屌紅撚晒
唉唔撚驚

嚇到嚇屎

唔好跌呀

aapl再加

嘔返今朝數果d錢出黎

msft 定海神針

今日做乜咁硬

好意頭388啦

hit 晒 backstop

走呀!!!!!!!!!!!

九件合成雞都嫌貴啦

來吧 突大災難

估唔到今晚係INTC幫我頂住

10點出新60min燭
要入好入

Joy

唔跌一陣點V?

屌好驚呀
458買

似係想落翻420.69

呀媽都就嚟轉紅

基本面不變 無乜感覺

我入咗 440

個倉紅晒

全紅哂

你仲仆街過我

tsla獲利比例得翻31%...
高J多到

幻2突破失敗 會回調到幾多口心

今日唔買，等幾時？

ib有d lag登入都登入唔到 係咪我問題

有排睇班傻散9叫

VVVVVV

屌琴晚加完倉

全紅

有冇人ib入唔到

用app

用緊sofi表示既驚閪 入都入唔到

升番啦

無事無事

入咗少少tsla 得返 2 成 cash
唔入住，tsla 回到 300 樓下先

TD個報價幾秒跳一次
三月咁

vxx都唔係好恐慌姐,SH無事

10點 要開車啦

屌你 TSLA真係要去ifc見？

無曬了,TSLA 末日LC

+3000 >-4000

FVRR

唔玩啦，比返啲錢我

same已滿倉, 諗住琴晚已經大特價

TSLA坐下先

加少少aapl先，長渣未驚過

又炸走一班少年CALL

molamola 再見啦咁多位

appl 報價一秒閃幾下

490 10股

黎個大deep v

傻散救緊TSLA

開市一個鐘扮跌
之後升到收市

美股認真討論區 DCXVIII

唔係依個先岩咩？好亂呀媽

我都係458 打暈自己先

大芋差唔多收夠貨
新手可以退場
準備升空

你唔係手上有450 put咩

AAPL彈快少少ok??

Same here
Strong hold

475

我460.....

我係成個倉得tsla係綠燈

KO跑嬴大市

好你少少，+3200 - -2000

qqq 玩緊紅綠燈

轉場？

ON9杜升納跌

V得

笑死 啱先有冇手足加左倉tsla aapl 好多平貨執

用sofi真係跌市再反彈都完全唔洗操作。

幫我strong hold

快啲

129入AAPL

係咪要拉呢個 推嗰個？

AAPL開返車

Appl 129入左

入早咗461撈左

少年股神點算

走左反手買LC 520 ,俾連燈仔笑我買PUT
依家跳樓死NOW

納DEE就快轉燈,怕咩

上星期入左勁撚多 賺到笑

難度你覺得佢唔會返到500？

AAPL 128.6
TSLA 440

brkb對沖arkk

賣左tsla啲put 空倉掛130aapl

我唔玩啦 俾返d錢我啊

垃指玩完12000之約要去6000之約

股神們快啲出嚟！！

執唔切

咩事咁好玩

圖呢?買左好多?

納DEE 唔跌返4舊點對得住淡軍

今日唔trade
回下先

Set幾錢入tsla掃平貨好

震完倉繼續開船

RUN TAN ICLN太陽能股限時特價

apple 又落

技術性調整.jpg

TSLA 我要輸8萬hkd啦

AAPL快樂快落

掛住127玩下先

tsla大特價

469入左一次
449又多一次

sofi依家買賣到了 但set返限價最好 唔係既話就自求多幅 有delay

跌多小小...比D平貨我啦....

Appl 129以下繼續入

你幾錢入

淡淡之夜

ching你都好重貨wor

Fsly 尋日95高j左

TSLA 走唔走呀 輸好多

Rkt郁未

Gel下頭先

準備入FNGU

得swks同 qcom喺升

早知491走啦

終於當淡友係人一次
95蚊上契

去返618 POST

msft intc

無左一皮

遲入一日慳返唔少

TSLA 點算 依家 輸好多

向下郁

滅世日

係咁買貨

strong hold

入得教就唔好驚
股票永遠只升不跌咩
唔好比人震走就得

5皮

仲綠緊

好L驚呀

TSLA FREE FALL苦主區

換手率3.12% 其實好多人SH

小西巴快啲入黎定一定軍心

tsla好有之前17xx 跌到 15xx 果時咁感覺

請去返呢度

特價

排下420 Tesla先, 燈返佢上去

有冇棍?幫手扑暈我

nvda平行時空

驚咪睇返佢往績囉
我就唔驚

Msft係咩事

nvda

你都走左仲做咩要搵位入
搵位入即刻你睇升咁你放黎做乜
你咁樣玩輸撚死你

毒巴幾時入左咁多貨

太妹 無傻散入場所以無panic sell

已經輸好多

一陣465入返

就快ifc啦

係咪要大時代了

短炒思維

驚既就del app一個月後開返

輸身家

冇左4皮

一日未放一日都未算輸

unless你painc sell咗

咪係，日日都升10%咩

依家大好多 Tsla玩完

130.4加左aapl

走luuuuu

tsla450見啦

小西子，where are you

咪臭係
如果係咁美股認真所有巴打都上曬樓

回番少少就驚，點炒股票？

520TSLA 呀 日日跌

對唔住 唔玩option 啦

早知aapl盤前賺幾皮走撚咗佢啦

唔敢撈TSLA

輸撚死佢

過左

darkness hour

正股驚閪

當日我17xx高j都豬7千幾美，到呢家贏翻哂

你地唔好話tesla唔俾位你地上

440入tsla

441加左倉

入貨

430見

200%孖住知無驚過
啱啱仲加咗注買AMZN

GG

講得好好
以前真係咁諗

全倉熔

點解你次次都高追

低位入返小小注

盤前走晒 唔知今晚會跌幾多round

Same @100

屌我都想知

傻散入返場未

128加咗等iphone 12

回

Tesla 而家係等於未1拆5前既2250
有咩好驚

邊間券商有得買 ching可唔可以講聲

升緊小小，應該又入場

一個W

想現價入SE

Aapl長線幾時入 都冇乜所謂啦
又未發佈會

我好你少少507，

彈小小，留名睇又衝入場

之前又話唔孖 ?

支牛

NVDA正氣數錢區

Hold到電器日

又呃貨，唔好中計，起碼跌多2轉

夠唔夠膽見多次100比我all in

hold多3星期

小西巴入tsla未？難得做緊個95折

排左429.9

升返啦冇事啦

支牛而家買唔到FNGU的

未見3字頭都唔洗驚啦

岩
如果睇好就揸
覺得跌夠就溝

如果你
升又怕高J
跌又怕買貴
股票唔啱你

龍軍又可以出黎

入咗crwd sq aapl nvda

唔夠膽

老子可以大喝一聲
Arkg係垃圾

科技股跌 金銀跌 債都正常 熱錢去左邊

可能有人拆咗先入

D人唔賣貨，又邊有錢再加貨
只要你手上既係優質貨，d錢點都會入番黎，驚春咩

升市要投資，跌市都要投資，世界末日都keep住要投資

萬二之約，清倉之時

好彩cldr信念夠堅定

134高追咗aapl

唔敢再屌msft

顯示出價值

你望一個月，半年就唔會咁講

認同，所以啱先455加咗tsla

TSLA 好撚灰,唯有寄望CYRX

岩我都覺得指數最多跌 20%
I will be back

有咩問題

唔好當aapl係tsla

講經 一星期後上150

但今日其實跌乜

兩隻成日一齊跌

一個月後返黎再睇

遲10分鐘入有特價

大市問題

港樓

我都追左好多，放心啦
AAPL都要爆跌，輸都輸得甘心

配一配股跌2日

msft慢係慢d 但真係幾硬

睇價做人就高揸低沽啦
SH TSLA

無錢入，我食花生炸

nvda裂口已補 繼續龍

AMZN有買貴無買錯
(我有預感Jeff Bezos 條跟風友好快就會忍唔住宣布拆股)

即使我話唔加孖住都好，
其實都只係為咗留多d buffer
等Tesla妹落妹到咁上下再加注

我依然睇好Tesla，同契媽一樣
只不過等緊啱嘅時機，同埋俾個倉做好準備

跌到錯晒 post

AAPL 開始紅

SH信念區
電池日會帶我地起飛

屌，aapl成日比tsla拉跌

S&p 仲升緊成20點
但個倉紅到咩咁

但升又慢過人

就係大量呢d散戶做潤滑劑
高價入低價放，放高價入低價放，
送Tesla落去，俾我遲啲搵位入，
多謝你送錢比我

升到200你唔爭在幾蚊

加多15股

D人好似仲係咁加 LC TSLA...

見一百真all in

佢刷到我d call個波動值高咗 aapl少兩蚊但綠燈

因為都投資者心理股
今晚唔升, 聽晚都升返, 已經開始回, 撈左幾隻
市場黎緊一定多錢, 冇可能指數跌, 傻散

一來placement
二來NASDAQ 12000 點都要回一回
一沽tech stock tsla跟住落

-1700

無咁快，
尤d panic 友做哂d panic 嘢輸到冇晒子彈冇仇執先

走咗再入嘅情況多數見高走低入
佢就倒轉

係囉？去得邊？
遲早要買返嘢，咪又係入去啲優質股

似3月

我都想入黎做長倉

-1200

你吸完一大啖氣，都要呼氣啦係咪呀？

Crwd docu er前已經滅世

只要相信夢定能飛~

aapl特價是咪完左

岩岩447再入
真係多謝老散拋貨

Sofi幫我565入到NVDA
慢有慢好

NVDA

掛左129，係咪要等下次拆股？

要加都唔係今日啦

Work workwork下又唔work

太早?

Btw tsla ib孖展買個margin impct高到on99

一隻nvda救世

460,480追左都未驚過

完全冇得比
同四月中、五月中個d大回嘅日子都冇得比
之前Tesla，前一日-10% 第二日即刻加返10%，都係咁
我都係咁坐喺上嚟

做乜變咗雙頭馬車

特價完

期間限定

del app
arkk 掂10天線話我知, 唔該

Weekend

你地錯 post

係，之前升得咁急，
我個人覺得起碼妹返一個禮拜
總之我就一定唔會而家入

想講好耐

契媽插到紅曬, 加注

收到, 學野

10天線先

保散户命仔咋，
比你孖3倍，仲唔命仔都冇咩

搞手為求打個和

Sor9..

Aapl特價完咗

乜料呀雙線post

跌停左

兩邊都推得好快

咁快落車，未到站喎

個市成日都扮跌震走散戶

係未開車

都未開車

$130set左希望入到 aapl

Tsla set 左440 入會唔會太貪

唔會

FB有無機會295

頭先食支煙miss咗
我都係set440入唔到就算9數

跳樓了

又一次盤前好撚high
開市收皮

傻散是咁的

好似下面呢個先岩
美股認真討論區 DCXVIII

時不時就入啲啲，入啲啲

都你跟下小西巴入返d amzn算，減返細d個beta

之前你話季供。。仲以為你hold 緊aapl 同 qqq

依度唔夠力
推爆左個錯post先算

Tsla上得返460我都想打和走人

富屠牛牛WO，點解我買到既?

隻垃圾ZM 定左係410-420

依家都係。

毒巴加加埋埋幾多aapl

呀屌係喎真係唔得

大户

你先係大戶

跌市真係好靜

個個都訓哂覺

我覺得跌市反而先正好多平時想入既股都可以入

錯post梗係靜啦
呢到先係呀

有冇人買左末日tsla call豬緊錢？

Spotify 做咩大跌？

隻crwd 到底keep 唔keep 好

屌

屌那星76股appl 盤前明明贏緊$700
一開市 點解我唔放

我27股 盤前贏緊都$400 屌 算 過幾日升翻

豬左幾多？

Tesla加速呀

仆街Apple 高J左

靜到呢

呢到係咪無人買SPOT
仲有無升值空間

200％仲有buffer？

-444usd

aapl 人棄我取

我睇好 但今日一開市大跌7% 發生咩事 你話tsla泡沫就話姐

420

但仲係好高

tsla 就快3字頭，到時入一轉先

返左美金，DXY反彈緊

放咗可以走多轉
升到唔識放 屌

成日笑鳩我買PUT
根本我預知到

巴打諗住長渣定短炒

cls救命
好想del app

430啦，又可以加加佢啦

屌又跌過

你時間唔岩

Docu 入完仲跌

排個415先

納指之前都回到50天線再彈 睇定d先

屌你個post靜到

反手買put未？

ching chong

又有平貨

Tsla 豬左我20K

唔撚會再反手,本來我D PUT $10,依家$35 了

usd？

聽日就70

HKD都痛

今日個市噤愁雲慘霧

今日tesla都跌得幾勁下

i say one , two , freefall

好在冇options
一次過嘔ARKK tsla appl有啲痛

公用股大升，資金避難，熱錢未走

463

440未驚過

我都想問
你諗住長渣定短炒？
我見佢都270-290咗一段時間

6k美金

打緊機

跌得勁過zm

p巴坐緊tsla正股？

跌唔緊要，跌但成交唔多就應該有排跌

唉 扑暈自己聽日努力番工

佢13xx爆上23xx，都係回小小姐

長揸 用咗Spotify 好多年 轉唔走

TESLA跌番落300未

長啊 但依家雙頂 驚佢之後個業績都唔掂就死得

你長定短？

我都係
咁唯有當佢跟科技股大隊一齊跌
繼續渣

睇泥我張415一定入到

配股都唔走 呢D真係輸經驗

PUT $50 了,屌你老母

諗住長呀

清倉未

咁快手買左PUT?

好威威

小西巴，想賣走啱先買d amzn加tsla注了，求屌醒

血的教訓
g錯了

一日跌番落400

420.69都穿埋

推返依個

今日跌得好甘下

邊個會估到5b都頂唔到先得㗎

點算暴巴

前日睇貪婪指數就爆得好勁

神話幻滅

咁應該ok 既。但今日開市暴跌我真係R 爆頭。你有無收到咩風？

BTW呢邊都GEL GEL頭定定驚先

p巴點算

$400 應該唔會見掛

就快400

410

400400

these violent delights have violent ends

次次你gel都freefall

TSLA計返跌左300幾

call 鳩tesla 豬到hihi

400認輸了

$390頂唔頂到

睇指數好似冇乜大不了, 但對連登仔今晚係真‧今溶

玩撚完

等3字頭

我囉

好煩。。。。

appl落地核

點解Tesla 冇溶斷

無呀
當嘔返尋晚升果啲啦
如果繼續跌就加注

400見

呢種跌法
反映咗全地球有幾多新仔散戶入咗tsla

tsla豬左幾皮

琴日垃dee 20點20點咁升
依家50點50點咁跌

我幾千啫 美金

特價都唔買

走牙

我都係

係麵神威力,GEL左成個星期都無事

唔洗下傻散倉點升

升返 唔驚

唉 扑暈自己算

-10k
屌Elon老母

跌返

call 個啲點算

我嗰啲仲要末日 都唔知呢幾日升唔升得返

沖水飲啦

CALL個D無架啦,祈求聽日會回返

390樂觀

-26k

回緊

冇貨睇TSLA仆街好開心
玩咗多轉Tsla Option轉咗餐飯

好似有返支持

個倉冇左7%

睇喔係留返啲tsla 比個孫算

有冇人敢接飛刀

早兩日真係升到想lc tsla好彩

其實TESLA跌係因為之前拆股 推上去 依家拆完 跌番落去 定係因為配股同股東減持

$420.69

冇勇氣

冇左9%

上次高追$295 今日差少少就返到家鄉
跟住又屌返落去
屌你老母

再gel頭

15%

要大莊先夠力推爆tsla
話曬都叫全球賭仔關注

未驚過

Docu 點撚算

啱啱入aapl就落地核

重倉aapl

公司個gp係咁震 成班係咁問tsla點算

依家諗番轉頭 如果TSLA拆股個晚唔係巨棍升 我應該會走晒等回先再入

好大個教訓

咁巴打你又慘啲
望住佢破唔到$299呢個樽頸好耐

頭先V頂入左，唔對路走左了

我負緊1300

aapl 穿頭破腳

呀媽都跌

永遠唔知幾時回

唔知驚乜撚

MGM 之前谷底都配股, 又家點?

再等過 今次睇下低少少加貨 睇下有無得炒下24x-29x

405 俾曬機會

tsla輸錢揮手區

今日最多負5000 呢家升番啲負4500

最大果個股東放貨 新聞話

重倉得tesla 仲預左

V彈

410 加左倉

tesla電動潛艇

TSLA

準備又再插

話左架啦，聽日70

我-$6.87%

清倉派戰勝回來了

2020年買股票係要靠信念

31號拆 22號電池日 你話幾時會震倉?

單新琴日出都係跌少少，今日先出事

升市要買
跌市更加要買優質股

尋日沽左2.05%
睇個款今日都沽緊同樣數量
假設承接力不變 沽埋聽日就完
380接貨

408入返

V彈未

果間野係呢8個月放左3.4%

又有人入錯

記住下週一無市呀

留名睇12點再跌

跌都算
最慘冇錢入貨

sq

哄下你入，再一棍插落去

Tsla無啦啦搞個配股news係咪想b害少年股神

strike幾多？

TSLA會死幾多巴打
我驚佢拖累AAPL

個價越黎越吸引

依兩日做沖實無死

沽得好撚陰濕
一掂到條下降線就一棍沽落去

美股認真討論區 DCXIX

希望大家學下羅馬數字先再買股

做咩又兩個POST

美股認真討論區 DCXIX

會唔會聽日都係繼續跌

TSLA點搞呀 各位

毒巴心理質素好好

大戶大力沽緊
留子彈啦

睇番原來elon musk 一條友成20%

我8000呀

又一次盤前天堂 開市地獄

俾班新手股神搞到好on9

入咗好多呀超級高位呀

LM睇433沽多棍

過山車

Tsla無事了

係我地唔岩, 分拆左推到咁高 搞到無得過多次420.69

Elon papa 依家同你地即日來回, 短痛好過長痛

升又唔敢買 跌又唔敢買 咁你食得屎啦

價投

你唔準咁話佢
今日靠晒依隻

tsla無事啦

點算呀

咩呀，升果陣呢到搶住買架

應該仲未完

530入既巴打....

550 我本身520 屌

等睇440再插

升返啦，
震走哂d傻散

Tesla and Apple Stock Are Flying. Here’s One Reason the Market Isn’t Talking About.
小心反轉

好想補倉

盤前有上過550?

431

miss 咗，一打開就 430

傻散走哂未?

冇呀 我賣咗 之後上面就寫我550

Deep V黎啦

係間基金公司做rebalance?

終於有機會人生第一張tslacall

酒呀毒巴lock左profit 先

揸tsla 預左 驚西咩

未，我係傻散仲加左倉

真心靠佢頂撚住

轉頭綠返都仲得

新聞話係囉

我唔會走嫁 走就真係蝕

tsla

435
in musk we trust

上晒車未
準備開車

龍市個個入滿倉

我真係要去IFC啦 TSLA 我仲要孖咗

叫過幾次咪借錢玩

暫時-500鎂

tsla準備火箭 你地準備好未

同8月6日好似....每個月割一次韮菜....

有冇人用匯豐? 美股點set止蝕盤?

original value黎未減loss

530孖?

520 430再入呀

傻散早D瞓就算啦, 瞓多10年應該無事

430呀

無飯開喇

之後幾耐又彈返起？

今晚真係好恐怖

開倉都紅？？

434又放咗孖

酒啊

喂呀跟post number推返DCXIX先得唔得
DCXIX 619
DCXX 620
DCXXI 621
DCXXII 622

忍唔到手掛咗 400

我重倉TSLA 都未輸11%

溝到 447就黎返家鄉啦

應該係好多外國傻仔孖爆左高位買tesla, 比人斬倉先跌咁勁

一個星期左右

已經止賺左

Docu

收到margin call

中文thx

坐 TSLA 有乜好驚
郁啲就叫救命

我461入，429溝 ，平均446

IB 都幾啱新手用
升左2個月日日都話無孖展buy power, 就爆倉又盛
一急跌就突然買到貨,
比你去撈底

有幾多人會hold住等ER?

480入
450溝
410再溝

賤熊巴豬幾多？

入左Tesla 今晚升撚硬 低位執到平貨
跌閪到400咩
見人話咩穿天線 1個鐘後返黎睇都轉燈

全倉NEE升最多

頂，行開左做d野，錯過左410再溝

本多終勝，問題都唔知佢仲會唔會繼續跌

驚閪啊，轉炒舊經濟者
轉頭升翻

開盤前 買哂野 無子彈溝 唯有坐

有時都幾矛盾
全倉緊, 仲孖盡埋
其實我都仲係賺緊, 因為好早之前買落
今日跌咁多, 呢D咁明顯呃貨, 但無多餘錢走去call / 入貨
都知佢一定會升返, 但就硬係覺得好似唔抵咁
所以其實應該之後點都留少少錢定係點 好矛盾

跌1百就入1股

想訓，但訓唔着

SH驚閪

我宣布今日係特價日
大家有錢買貨就岩
time will tell

個市癲撚到, 明明無乜大跌但係IV已經升撚到3月晚晚熔斷果期咁高

上呀

垃圾tsla 拖累spot 跌

唔敢瞓

升果陣個個問高唔高j

你咩價位入？

跌50買1股

我都係
但可能佢升多幾百蚊果時諗返
就會覺得no big deal

128放AAPL
即升

$541摸頂師

其實點解唔敢 玩緊option?

跌完啦 依家你要佢跌5蚊都跌唔到 升到收市

128係入貨位 你走去放

屌 今次 真係要返indo啦

以後買QQQ算....

AAPL就唔放啦
我仲等佢跌多D就加注

盤前+5000
低位-17000
依家-10000

如果無全倉,留錢, 呢D時候買返, 跟住升既時候,
到底會同一早全倉既差額 差幾多
我無實際特登走去計
所以都係同你一樣, 算了

呃貨

出黎啦DEEP V

INTC玩撚完

如果返到家鄉，點部署？sh定放一放先？

我都唔知, 應該唔對路就不問價走
但又唔知會唔會V彈
set 價又怕掂一掂反彈

不過而家學識左樣野
就係愈跌得深就愈SH
有錢仲要加貨

撚狗市

冇事啦升返哂

有冇人$520聽咗我清倉TSLA?
有$100水位啦起碼

吹緊入sp
邊個同你洗跌佢呢

我建議放少少先
最多穩定返先再入

大戶

SH啦
預左擺5年

掛400唔信佢唔跌

跟

瞓醒可能變返500

呢隻股冇穩定過

TSLA454入423溝, 好彩係V啫

但係我孖左

apple 分完仲唔爆升

可以滿倉call Tesla 跌到10蚊當我輸
升到收市 500 call 夠平

成本$190左右

無事既...2日後消化晒D消息又升返....

大户收割散户

掛左410，希望有追多幾股

呢個當然, 但本身一直牛到癲既時候 (上星期 & 之前)
無論升跌我都係用margin繼續加貨
就算點升點跌, 最多都係fine tune, 無乜特別野做到
費事煩
所以搞到真係大跌個時, 都無咩野加到

同埋有樣野最撚7既就係, 你孖盡個時如果跌市 panic sell左,
你有撚排都入唔返 因為爆左孖

尤其唔係妖股

屌
點解我會開盤前用左幾千美買野

我$530清

160 SQ好吸引

大行

我斬手指唔玩盤前入貨

掛咗 等跌

孖左但你輸profit都冇事嫁？係倒蝕先要驚

學識了
當上一課

除非用支牛，唔係就唔會盤前入...
成日都係升到6點開始收割

buy

我係用緊支牛呀屌

冇望成個鐘居然落過405

P/L 已成數字遊戲
冇乜感覺

納指去到 -1%, MSFT郁都唔郁下
跟住TESLA APPLE 仲可以中間棍跌
MSFT都仲係唔跌
就知呃貨呃得好撚明顯

一晚止賺走晒我d tsla,aapl同nvda

孖盡個時如果跌市460走100股
440入返都未必入得返100股
因為孖展蝕突左

但唔走爆孖展佢又會幫你自己賣

auto cut loss system

今晚過山車咁

會唔會再插

好記得格蛇講有錢人同窮人既分別就係有錢既人越跌越買

514.5清

gun

神秘力量

會
掛咗單
安心訓覺

本多終勝

今晚掛380 TSLA

tsla一切都有可能，升同跌都係

有時又自動走又走得幾靚

呢到係人都知盤後入盤前出

傻散先會放
你一定冇睇漫步華爾街

.....摸唔到$41x

次次都係衰盤前

不嬲都係盤前放貨盤中入貨㗎啦

長知識了

打完鋪機返黎發覺個當日盈虧無郁過

點做到

盤前入咗VOO

451 第一注
417第二注
紅轉綠

叻

TSLA 跌突左
平時2X咋

又V

推錯post呀你班友,上邊個post都未完

諗諗下，入VOO 都唔錯

VOO 升喎, 正啦你

今日轉燈

回完啦無事啦

咁巴打會點做?

屌掛住底入tsla無入127aapl
屌你老味
現價差3蚊

同時間盤前入咗QQQ

無tsla

-4k變-2k
唔panic sell=賺2k

以為有得再跌

今日輸7K
TOTAL 贏緊25K

我認得你呀 461急蝕TSLA481

410放左tsla

信念呢家野你地真係唔信?

比你380
睇死你實cancel order
改350又入唔到

我估TSLA呢轉可以升到電池日

有無巴打頭先入tsla 月尾call

panic sell 傻散先做

- 小西巴

500幾個日你估大戶冇份買咩

個post慢撚到
d全call tesla係邊

收手算啦你

唔知今日啲少年股神有咩應對方案呢

連登巴打果8條法則係咩話？

Ok la, 起碼你今日賺下

頂我tsla 都陀衰家啦

好少姐

冇信念就唔好買TSLA 啦
趺你估我未試過咩
平常心面對就可以

Panic sell!
過兩日火箭升空panic buy

針撚哂啦

朋友set止蝕一嘢放咗再回

咩跌市LC
唔記得啦

人地少年股神黎你講到人弱智咁

鬼佬食完lunch有冇機會轉燈呢

d call平到

食完lunch心情好應該有

再跌多少少
之前boom咁耐要回吐下先夠穩陣

扮食lunch呃貨 mon po

410貨買多左3份1果d440走左
追返頭先高j賣果d

到550 你班友就會話
早知個日410 入啦

唔會, 準備瞓

夠唔夠儲下 voo vti係好架
兩隻各佔2.7%加埋5.4%
當防守球員用都可以

美股認真討論區 DCXIX

過返去未

coco哥話下年初一前跌破400:

唔使550
$480已經後悔$440冇入

tsla大軍主力

到3字頭個陣就會話好彩當日無入

大戶都唔敢割散戶。因為有fed係到。散戶今鋪真係多謝fed

食食下飯
ph shit it rise again
即刻fomo buy

吉田係coco?

如果今晚綠燈唔知你班友心情會點

PTON準備繼續升空

week low 405, 之後就爆上600 屌你老母

無撚錯

AAPL一升又跌想點

點算呀 542呀

我542呀

想問啲正常人番嚟未?
啱啱以為呢度係tesla討論區唔敢留言

我就係想咁做

有錢嘅話掃平貨之餘都做下防守

400入果班會贏到開巷

TSLA 542 我今世 仲有冇機會

都唔落返127

中曬buy high sell low瘋狂loop

day low 直上1500
9月30再拆

個個輕鬆嬴15%

仲話入S&P ,仆街啦講親都跌

本身成本都40幾，原本可以賺兩轉，不過都估唔到會跌到咁貼我成本價

會揼春

嚴守止蝕位
大成交大突破追入
股市必勝定律

坐一個月啦

入得tsla唔係預左10%上落好正常架咩

希望有 我就可以數錢

唔溝？差$100

我隔兩個月就望下價
有升啲會加少少
同上一下一樣就skip
插得多就加多啲

結果就加到就5,6%

完post請轉DCXX

就快去IFC啦我仲要ALL IN 冇得低位入

大棍上
癲到

冇錢呀

完post請轉DCXIX

黎啦上返500 easy

一早講咗入SP會跌
何況話佢9月4入
仲唔跌落$330！

個Deep V好性感

AAPL又跌今次唔會比你呃到

好深

暴巴都亂左

132入左

我都唔識睇了

暴巴真係好勁可以開到咁多個post

等下啦

孖咗你就真係自求多福啦

暴巴係人工智能黎

134入 128走131入 仆街

CRWD又陰啲陰啲咁上返去

咁你128走乜鳩？

CRWD CEO放左股票/?

想去ifc了

？？？ 128 先係加貨時機

有學習能力，好似係以前一個炒股發左達既巴打寫出黎既人工智能

AAPL都咁玩？買好大？

唔知道 去瞓覺先

抖吓先啦

死都坐啦 傻豬
彈出彈入

Rocket幾時 Rocket

咩操作黎
你入同走既位錯晒

啱呀 早啲瞓啦你
少啲交易對你嚟講係好事
多多都唔夠你trade

師兄你玩正股都坐唔定
買得好大

同一個價沽貨一流

逆向思維

高買低賣

功能係用大河劇嚟穩定軍心

有少少野想問，希望有ching可以解答

之前我開左個TD Ameritrade 嘅Margin account, 因為諗住遲下都學下接觸option。

咁當我入有 US$10,000
如果我落盤總金額唔超過US$ 10,000，咁係咪唔會有借broker 錢買股票嘅情況出現？
就算我D股票輸咗99%，情況都係同cash account 一樣？

求解答，Thanks

熄機祈禱瞓臭閪

冇孖到 點輸都輸晒自己啲本
如果你孖左 跌太多會有margin call
未必輸晒99%

又屌女

panic sell緊？冇人既喂

P巴有料

全部走曬去扑暈自己

垃圾毒果
買282好過

Thanks Ching

btw新手唔好掂option
好識睇圖揀股止蝕夠你贏錢
冇必要咁high risk玩option

唔會咁快掂住，穩穩陣陣買下股票投資下。
之前一路用開sofi, 嫌佢冇得set stop loss，所以先轉會開左個margin account。尋日已經add左個cash account等批中。

Anyway 多謝Ching 提點

道指已經補埋最後一個裂口 到底會唔會急插呢

成個倉得返nvda sq tsla，好爽

啲盤路咁撚怪

Zzzz...

唔好叫雞啦

有無人賭CRWD業績

本身440均價見開盤暴跌淆咗淆
不過strong hold咗

ger all in call la

Xix 爆左？

tsla個v字深到

咁先好, 即係反彈得

仲有AMD Yes

點止睇圖
仲要睇新聞
睇下有幾多張option未平

新手咪掂, 正股學下野先

NOI識鬼睇咩

RKT好驚佢

Shop妹咗咁咁 噚晚以為開始升 點知今晚又跌返落嚟

Goog